黃絲強姦藍絲

你地覺得啱定唔啱

啱

屌尻佢地

重口到 你話我知有邊個藍絲個樣係正常？

藍屍多數都好撚樣衰

果個係你老母呢

狗女會好happy畀你姦

邏輯謬誤 + 假設性

你弱智唔係假設

你比人block都唔係假設

驚西你咩 屌埋你老母呀

好多香港黃絲都好鐘意返大陸叫雞（例如BoB叔），咁d雞又大部份都係藍絲 算唔算平衡返黑警藍絲強姦黃絲呢d case?

算呀 嚴格要拍埋片網上share

我黃底既 驚鳩你扑我

唔啱

兼直接封鎖樓主

怕你呀 我黃絲來 死藍絲

block

想屌空姐牛肉飯個臭閪

藍絲唔係人
係次等生物
所以啱
但啱唔代表唔洗負法律責任

請善用起㡳功能

Blocked

呢樣真

識玩手足 空姐制服

你無做錯